%%
%% Author: Bartek
%% 07.05.2019
%%

\section{Wyjście}\label{sec:wyjscie}
\paragraph*{}
Po zakończeniu obliczeń algorytmu zwracane są następujące informacje:
\begin{itemize}
    \item wartości zmiennych sprzężenia zwrotnego: $t, \vec{v}, \vec{r}_{bias}, \vec{r}_{grav}, r_d, t_{go}, \vec{v}_{go}$,
    \item komendy sterowania kierunkiem ciągu,
    \item komendy sterowania siłą ciągu,
    \item komenda zapłonu/odcięcia silników.
\end{itemize}
W przypadku wywołania pasywnego bloki 3--9 są powtarzane aż do osiągnięcia założonej zbieżności.